{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039627",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71527&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거창 제이호텔"
    },
    "text": "2020年9月に新しくオープンした居昌ホテルジェイは、常に最高の客室とサービスを提供してお応えします。 たくさんのご利用をお待ちしております。 ホテルには合計8台収容できる駐車場があり、居昌バスターミナルまでは車で4km、2分、居昌郡庁までは車で5km、6分かかります。 また居昌ICまでは車で4km、居昌市場までは車で4km、5分がかかります。 月城渓谷までは車で36km、40分かかります。 客室の内部施設は、デラックス客室には温泉水Zスパ・スチームクローゼットがあり、VIPメゾネットタイプの客室には露天風呂と温泉水Zスパスチームクローゼット、屋外テラスがございます。 入室時の基準人数は2人と定められており、追加人数の場合、当日現地にて追加料金を決済する必要があります。 客室はチェックインの際に割り当てられ、上記画像とは異なる場合があります。 オンシーズンと特定日、祝日(前日含む)には料金が変わる場合があり、入浴剤の使用は禁止されており、使用時に故障が発生した場合は弁償処理されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの駐車場は何台まで収容できますか？",
            "answer": "ホテルには合計8台収容できる駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルから居昌バスターミナルまでの距離と所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルから居昌バスターミナルまでは車で4km、2分です。"
        },
        {
            "question": "ホテルから居昌郡庁までの距離と所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルから居昌郡庁までは車で5km、6分です。"
        },
        {
            "question": "ホテルから居昌ICまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルから居昌ICまでは車で4kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルから居昌市場までの距離と所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルから居昌市場までは車で4km、5分です。"
        },
        {
            "question": "ホテルから月城渓谷までの距離と所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルから月城渓谷までは車で36km、40分です。"
        },
        {
            "question": "デラックス客室にはどのような内部施設がありますか？",
            "answer": "デラックス客室には温泉水Zスパ・スチームクローゼットがあります。"
        },
        {
            "question": "VIPメゾネットタイプの客室にはどのような内部施設がありますか？",
            "answer": "VIPメゾネットタイプの客室には露天風呂と温泉水Zスパスチームクローゼット、屋外テラスがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "客室の基準人数は2人となっております。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数の場合、当日現地にて追加料金を決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはいつ行われますか？",
            "answer": "客室の割り当てはチェックインの際に行われます。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定の日、祝日には料金が変わりますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定の日、祝日(前日含む)には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "入浴剤の使用は可能ですか？",
            "answer": "入浴剤の使用は禁止されており、使用時に故障が発生した場合は弁償処理されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 500
    }
}